肺癌3期中槍大叔要幫手

借朋友ac一用

大家幫幫手

請廣傳：

患有肺癌三期的中槍大叔「老吳」，在6.12被警察用橡膠子彈射中後被捕，目前警方以非法集會罪控告他，但警方正申請搜查令搜屋，欲搜集更多證據改控暴動罪。

我認識大叔的女兒，她現正公開呼籲尋找爸爸中槍一刻的影片，以證明警察濫用暴力。

根據她轉述爸爸的話，當時他只是用粗口罵警察，手上並無武器，又不是在衝擊防線，警察根本在沒有受任何生命威脅的情況下開槍。

目前大叔家人已找到人證，證明他中槍一刻的過程沒有使用暴力，但律師認為如有影片證供更為穩妥，現呼籲當日有拍攝影片的現場人士，如 6.12 下午 5 時 30 分，在添美道附近有拍攝到大叔中槍一刻，請聯絡 Francis 6159 6856。

Push

推

救人必推

push

肺癌3期.....

推！

Pish

咁又點呀 屌你老母
你個腦就末期喇

黑警死全家

聯絡電郵：fightforgreenman@gmail.com

仲有電郵架，大家幫手問下身邊朋友有無人有片

開口就問候老母
肺癌果個唔知點解唔係你
希望你唔擺得幾耐

推
屌你老母冇人性㗎

PUSH

HELP PUSH

對你呢d人 使撚俾面你

推到有片

斷章取義咪你呢啲
真係唔好衝出黎7

我意思肺癌3期...好可憐
差在未打句god bless

都唔明你叻唔切咁做乜

之前有個post又話低調唔駛再推post
到底係點架？

幫得就幫 推

推，有冇議員幫？

pish

推呀

見蘋果13個鐘之前都求片，所以繼續推啦

有片喺手就幫手

啲狗良心過唔過意得去

Pusg

推 救人要緊

D記者會唔會有片錄到？不如sd email問下

因為有好幾個post 啲人唔集中
上一個post又有人話留telegram比片
不如集中推一個post啦

幫推

推
推到有片為止

香港人慘到要搵證據證明自己無罪

推推

我已經sd左手上嘅片比伯伯親友, 大家都要繼續推！

天佑義士！

一定唔可以俾警察無理拉人，不論係呢位勇敢大叔，抑或任何一個義人，不撤不退

不推不是人

加油

仲有無咩可以幫到佢地？

推 大叔唔好有事

推，屌佢老母次次諗起個啊伯包住保險紙訓起度張相個心就 la 住 la 住

推
另外大家可以去番各報FB 重溫live 睇下果段時間有冇

Push!

推！！

咁都有得嘈 人地又冇咀咒果d就衝出黎屌人老母咒鳩人

叔叔一定冇事！！！！推！

Posh

Push，救人要緊

我見到呢個位啲差佬亂咁開槍 見唔到伯伯 link 加密法

嗰陣啲警犬會唔會膊頭有鏡頭影到

推!

i-cable 有影到 但唔係連續鏡頭

21:19 救護車到場
21:40 有警員開槍
22:52 傷者（老吳）倒地

一定要警畜道歉
有無得要求大律師公會出手呀

推呀！

果日港台32 台有全情直播成個過程， 你可以問佢地拎番片

大家幫幫手推

仆街 原來呢段係個人面部中槍 呆左無反應
班速龍再先衝上去拉低狂打

救人呀推

好欣賞佢！

推

我睇返一定有傳媒影到
本身因為個位勁開揚 阿叔未行入去之前
仲有好多記者影緊個位

轉左頭幾秒後就訓低左係度

屌 班記者做緊乜撚 明明咁多cam 點會冇片

推呀
大叔一定要冇事

推啊

人手置頂

Psuh

Pish 黑警死全家

推一推

大力推

天佑大叔
希望有人有片有證據

Pushhhhh

Pich

推啊！！！！

push
唔單止救到大叔咁簡單
仲可以證明黑警過份使用武力
方便我地追究責任
當日冇出黎嘅手足我知你地好後悔
但冇勇氣出黎唔代表你地係懦夫
後勤都好重要
快d出黎幫手we need you

推呀！！！

再推

推，希望有人幫

天祐大叔

放心 我會搵一搵

推左幾個post都未有片 好擔心

推推推推
人手置頂

push
還熱愛香港嘅大叔公道
還熱愛香港嘅大家公道

大大力推呀！！！！！！

不如擺係公海

置頂啦

推

有片未

推，一定有人影到

幫大叔推

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

推
權力使人腐化 Power tends to corrupt
警權過大 , 無監控

有無update消息？

push,狗狗連伯伯都唔放過

見一次推一次

我搵到啦 雖然影唔到佢中橡膠子彈個下 但係影到班速龍點樣暴力對待佢

推，希望大叔冇事，身體健康

無罪推論呢？
屌啊，幾時變左大陸
香港地都要自己搵證據證明自己清白

要開始買一部隨身攝影機 傍身

我買左....

gopro?

全能既連登仔一定要有圖有片啊

召喚識剪片整合嘅巴絲

喺屋企既你，請backup所有警察攻擊示威者既片段，特別係槍擊

大家分工合作，目標係將所有克警片整合，加中英文字幕，再推上Reddit / twitter

天理難容 公義何在

我記得有段片係佢係咁係度屌 有人拉佢走咁樣 唔好意思 因為忙 未得閒搵住 幫手推

有用post 要推

全能既連登仔呢

推推推

救人啊

推
屌你老母黑警死全家

推 又射頭仲要圍毆 癡撚線

小心比人刪片

大力推

推爆

推
阿寶：屌好撚忙，咁多嘢推

無撚野呀，咁撚樣都得？班冚家產傻撚左呀？

先救自己人

黐撚線滅絕人性

手無寸鐵都要開槍，你班冚家產有無性架

上網睇下有冇一啲外國人影嘅片

推爆佢

死黑警去到咁盡，因住阿叔同你玉石俱焚

黑警我屌你老母

一定要追究到底

推, 好心有好報

條片會睇到個心好唔舒服，如果呢幾日邊位個心情都接近崩潰邊緣，請你地先休息一下

影片中22:52開始，只係見到伯伯中槍後倒地片段，但見到黑警出黎搶人時伯伯明顯有掙扎過，入陣後就比狗粗暴掉落地（已back up呢段）

希望有人能提供伯伯中槍前嘅片段，相信無分立場，正常人見到呢幕都會人神共憤。

搵到證據未，繼續幫推

嗰陣有好多記者圍住，有無人識記者朋友可以幫幫手？

推！！！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

我已經睇左好撚多個台既live都係搵唔到
倒地過程好崩潰 好多都係影到佢附近行/喝罵

幫推啊屌

推伯伯你要平安啊

推第二次

唔理啦
總之有咩片都幫手send過去啦
愈多愈好 律師會整合

Goi

Push!!!!!

推!!! 希望更加多人睇到

幫推 救人為第一目標

推呀 幫義士呀

大家快d 幫手backup段片， 真係畀佢哋滅聲嘅話點對得住陳醫生一番心血

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算
陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

快幫手放上thisav, pornhub facebookback up

咁樣對個阿伯

推

有冇人幫到手

擁

＿

右下角係咪肺癌爸爸中槍嘅live?